大家聽我講，唔好再屌啦！

唔錯都錯左，唔衝都衝左
不如大家諗下點樣解決，文宣可以點做
記唔記得天琦講過，唔好俾仇恨支配自己！

不分化，不篤灰，不割蓆
兄弟爬山，各有各做！

自推

1

推

2

3

4

一直有人分化緊
哩個時候係最難捱
一定要頂住

5

6

7

不分化 不割蓆

餌嚟架，唔好上釣

屌完啦媽？咁不如諗下點拆好過啦

岩啊！！不分化
檢討下次！！

push p牌假推

推 唔好再好似雨傘果陣咁

我們稍為停一下武力衝擊，國際社會就找到時間來聲援了。

文宣進場
公安扮示威者引發騷亂！
要埋國際版

push

我們稍為停一下武力衝擊，國際社會就找到時間來聲援了。

文宣進場
公安扮示威者引發騷亂！

記住係和理非主場

1. 首先塞唔塞 要點塞 大家一定要有共識 唔好講咩兄第爬山
2. 要止蝕 聽日點都要大搞道歉運動
3. 黎緊一定大把鬼俾你捉到 捉到要點做? 喺所有記者面前打佢獲金? 禁錮佢48粒鐘? 如果都唔得 你捉住佢把撚?
( 利申: 唔建議塞 亦唔建議捉鬼 周街都鬼 你捉撚晒咩 )

哦，你係鬼！仲唔記得義士爆眼啦？